# Korean translations for jinjautil.
# Copyright (C) 2024
# This file is distributed under the same license as the jinjautil package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: jinjautil\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-01-01 00:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2024-01-01 00:00+0000\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: ko_KR\n"
"Language-Team: Korean\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: main.py:12
msgid "Jinja Template GUI Tool"
msgstr "Jinja 템플릿 GUI 도구"

#: main.py:32
msgid "Template File"
msgstr "템플릿 파일"

#: main.py:40 main.py:41
msgid "Current File:"
msgstr "현재 파일:"

#: main.py:45
msgid "Select File"
msgstr "파일 선택"

#: main.py:46
msgid "Reload"
msgstr "다시 로드"

#: main.py:53
msgid "Variable Data"
msgstr "변수 데이터"

#: main.py:62
msgid "Form Input"
msgstr "폼 입력"

#: main.py:81
msgid "JSON Input"
msgstr "JSON 입력"

#: main.py:88
msgid "Generate JSON Template"
msgstr "JSON 템플릿 생성"

#: main.py:89
msgid "Clear JSON"
msgstr "JSON 지우기"

#: main.py:98
msgid "Generated Result"
msgstr "생성된 결과"

#: main.py:111
msgid "Generate Text"
msgstr "텍스트 생성"

#: main.py:112
msgid "Save Result"
msgstr "결과 저장"

#: main.py:113
msgid "Clear All"
msgstr "모두 지우기"

#: main.py:117
msgid "Select Jinja2 Template File"
msgstr "Jinja2 템플릿 파일 선택"

#: main.py:120
msgid "Template Files"
msgstr "템플릿 파일"

#: main.py:121
msgid "All Files"
msgstr "모든 파일"

#: main.py:136
msgid "Template loaded successfully!"
msgstr "템플릿이 성공적으로 로드되었습니다!"

#: main.py:139
msgid "Failed to load template: {}"
msgstr "템플릿 로드 실패: {}"

#: main.py:145
msgid "Please select a template file first"
msgstr "먼저 템플릿 파일을 선택하세요"

#: main.py:159
msgid "No template variables detected"
msgstr "템플릿 변수가 감지되지 않았습니다"

#: main.py:227
msgid "Success"
msgstr "성공"

#: main.py:230 main.py:278
msgid "Warning"
msgstr "경고"

#: main.py:233 main.py:264 main.py:275 main.py:300 main.py:334
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: main.py:261
msgid "Please select a template file first"
msgstr "먼저 템플릿 파일을 선택하세요"

#: main.py:272
msgid "Please enter at least one variable value"
msgstr "적어도 하나의 변수 값을 입력하세요"

#: main.py:278
msgid "JSON Error"
msgstr "JSON 오류"

#: main.py:287
msgid "Failed to generate text: {}"
msgstr "텍스트 생성 실패: {}"

#: main.py:297
msgid "No content to save"
msgstr "저장할 내용이 없습니다"

#: main.py:309
msgid "File saved to: {}"
msgstr "파일이 저장됨: {}"

#: main.py:312
msgid "Failed to save file: {}"
msgstr "파일 저장 실패: {}"

#: main.py:317
msgid "Confirm"
msgstr "확인"

#: main.py:317
msgid "Are you sure you want to clear all content?"
msgstr "모든 내용을 지우시겠습니까?"

#: main.py:342
msgid "No file selected"
msgstr "선택된 파일 없음"

#: template_processor.py:30
msgid "Template rendering error: {}"
msgstr "템플릿 렌더링 오류: {}"

#: template_processor.py:54
msgid "JSON format error: {}"
msgstr "JSON 형식 오류: {}"